夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

聽朝要早起

訓未

未

ok

訓啦 我睇埋英雄本色先

睇running man

一齊

早抖 b兄

睇過幾集

你又睇

夜一夜都要碌下部電話先捨得訓 明明就好眼訓

中學追到依加.幾時完 加左2條友唔好睇了

咁熄機

唔係冇左金鐘國果d咩

走左gary ,,+多 1條仔1條女

啱啱醒

睇緊重慶森林

好 聽你講熄一熄機先

又唔出
垃圾

唔睇了

早抖

今日早左

冇睇過

夜啦

唔想新 陪我呀

點解唔訓

又有?

訓了 聽日開始唔用手機專心溫書 晚安

臭雞

早左喎今日

樓豬=靚仔

幫我

蚊香

唔準再用

夜了

有幾香

咩事

我愛你

好似今日坐我前面條女咁香

屌你老母

我黎

突然哼再幾句歌咁姐

唔知呀 熱到訓唔著
中中好耐無聽你把聲

屌我

你咁臭

臭撚

11號就考 最後一句了

冷氣已開

介唔介意聽埋我唱歌先走

已j 把聲

ｊ左

繼續吹 難聽到咁都J
你J埋我果份

香

又話香。

ok拿拿臨

樓主做我SP

做乜9

[quote][quote][quote][quote]

留名睇 佢答幫我

想俾佢屌 唔想佢再叫春

比佢屌慘過返印度

咁都呃到閪屌

把聲幾好聽

大合照呢

試過？🙄

留意左佢好耐❤️

你問伯母就知 佢開口埋口就屌你老母

互射

Wowowoow無心睡眠

想佢開心❤️

都唔係你黎

我唔同男人扑野

訓啦ＯＮ９

射粒卵俾佢💕

係小妹

有閪嫁我 唔信你睇

圖呢臭雞

樓豬圖

乜春

仲做緊功課聽日要交

正面上我

this is great

u is GAY lo .cheap

快點蛋姦我

你洗撚早起

ＵＰ乜

聽朝做

叫你地

咁臭

上我😳

你reject

我屌你

噴香Ｄ

Ok❤️

好撚肚痛

C'MON

點噴

咁點解你又唔去瞓？

癲雞

睇緊英雄本色

屌你牙

未睇過，有邊個做

Victory secret ❤️❤️好聞

訓教嚕，得閒就點歌

狄龍 周潤發 張國榮

垃圾

但你本身好臭

上我 快

唔上

8

你有性病